Balloon Party

(代朋友 post)

諸位香港同行者，小弟不才，沒有連登account，但亦希望為香港出點綿力，略施小計，共勉之。

我的方法是放氣球！

這方法是當時國民黨為打共產黨，人們會在晚上，用天燈或氣球，隨著風向放上天空，掛著一串帶有毛的豬肉及一張字條，字條寫著《食肉去毛》。意思是說，若要食肉，必先去毛。《毛》當時指的是毛澤東。

當然，現在香港人不是專注於反共。況且，我亦不會給他們借口香港作為一個反共基地。但借助這方法，我們可把香港真相帶入中國。至於什麼訊息放入氣球內，是否中英文殘體，就有請文宣組的才俊們發揮了。我覺得最重要的一個信息是，我們沒有搞港獨，香港人不甘心不斷被割韭菜。(割韭菜對他們有共鳴！)

大前提是，這是一個和理非的行動，安全至為重要！請不要放金屬或硬物於氣球內，因有飛機在天空。同樣地，亦請遠離機場放氣球。

升氣球時，當然要看風向，若果能靠近邊界，成功率會更高。
或者，我們可以在這國慶月裏開一個Balloon Party慶祝，可喜可賀!

大家請記著，對方亦不是善男信女，他們亦可以用同樣的方法發放假消息來誣捏香港人。
God Bless Hong Kong!

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳